沙田區俾狗當做毒撚唔理左成晚

佔路有
撚狗屋又有
火魔法都有

22:45先有狗出
但係當時大部份人已經散
好多人其實齋坐左成晚

有咩可以檢討?

Push

要改善嘅地方
唔好以為一聽到救護車/警車聲就係警察
即刻叫人走
其實可以係救護車嚟
呢一樣野今日已經發生左3-4次.

沙田區手足同個post一樣冇人理

有得簡嘅話
我寧願佢當每一個香港人都係毒撚
政治嘅事用政治手段解決
警隊唔插手就最好
最緊要係佢地唔理我地嘅話，我地就唔洗驚有手足受傷、被捕
每次開拖都有人受傷，好心痛
但無論係點，我都會繼續同咁多位發夢！

咁呢個問題區區都有嘅
其實最主要想問d狗唔理嘅情況下
仲有咩可以做

同埋點解d狗會唔理沙田區

白車 藍閃
消防車 紅閃

狗車 紅藍閃

記住啦

斷過手指掛

因為沙田狗屋唔夠人？
大圍，大埔都開花，冇狗得閒過黎支援

冇手足比人捉係好事，你想點？

應該真係遍地開花，唔夠人

沙田 馬鞍山毒撚留名想幫手分散下啲狗都無人理

呢樣野我知道啊，係其他人唔知道啊
此帖必火，要多啲人知道！

無事係好事

d狗唔理嘅情況下
仲有咩可以做

今日1點已經開緊狗署波，圍撚到夜晚10點，放晒火，出晒酒，對家完全無防暴支援過，係最尾11點半先黎

但好明顯睇得出，班狗完全處理唔到今日各區既事

寧願次次小心 都唔好一時大意有手足被捕

邊Q個會理沙田
班狗都知就算黎 你地都會入新城市 一入去斷手斷腳
宜家班狗根本驚左沙田友

仲有
十字路口同警署有一段距離
冇人做傳話兵
我今日來來回回都跑左五六次負責傳遞訊息
我攰啦就停
屌有個肥仔沖出嚟亂咁講嘢，係咁俾fake news
前面同十字路口嘅訊息完全唔同晒.
差啲累死前面嘅人

呢個我明白啊， 但唔應該要錯三至四次咁多

便msg 靠人唔得咖，用電話，call 機啦

其他地方打生打死
沙田真係風平浪靜

不過班狗棄守沙田都啱
個地勢要大量警力作包圍
地形左穿右插都得
仲有新城市總部
擺明唔想花時間理沙田

我下次都要帶Walkie Talkie出嚟.前面同中間斷晒聯絡真係唔對路

屯門都係，連直播都無

1.遍地開花唔夠狗力支援
2.商場、私人地方多，難捉人又難發洩打人
3.俾住宅、天橋、商場包圍，好易俾人掉野打中
4.上次沙田應該算係佢地最傷嘅一次，圍毆斷手指乜都有

幾萬警員根本大半唔諗升apply 調post

得幾千友當打cover成個香港

屯門頭先12點前後比較多直播。
但啲狗係咁放tg wor
主要係記者都分身不暇

你想檢討咩先？檢討點樣引狗出動？

個人都認為係白做、擾民，多過分散警力

咁岩同你發同一個夢，有人放風叫人撤去十字路口，前線會準備跟上。如果知前線未走我一定陪住你地。但係有鬼又好流料又好，希望大家理性面對。

知道沙田人太勇武 唔敢黎

冇被捕消息就最好

十七區得沙田有城堡同空降物資
一入巷戰又有弓兵
兵力又多
俾我都唔打啦

無事就好，人地唔郁嘅話你唔使諗點樣撩交打嘅
適當時候散水 唔好比人拉就好

知道出得嚟行，大家唔信大家真係冇問題。但唔應該俾啲咁鬼嘅人控制到個方向。警署附近仲有成20個手足同哨兵，如果啲狗忽然有行動，會team kill架。屌個肥仔.好彩前面嘅手足平安返嚟

屯門夠係

原先諗住無視左沙田成日莫非最後清場先係呢度..點知未黎到巳經散哂水..不過重點係龍翔道係主要幹道所以天未黑就清大埔清黃大...

目測 真心覺得沙田狗屋入邊唔夠人
平時既話 通常係大範圍亂咁放彈
但佢琴日淨係門口附近放

十字路D訊息散到不得了
講左幾廿次都好似冇共息咁
人又唔無多 個個都話自己有同前線溝通
set左時間前線番又唔知係咪真係有番
後面成班人帶住個黑色定N95坐係度咩消息都唔聽

完全同意
其實唔比狗圍唔係仲好咩？

屯門都未出聲